入嚟一人一po唱好中共以保平安

我愛中國

六月九號共赴國難

利申冇講咩國

屌你老母

支持習近平依法施政，反美帝國主義產品（如iPhone,電腦）大搞一帶一路

再post多張圖以敬意